FC 831 太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡

#9206
請問可否幫手FC 831 太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡.......
FAKE NEWSSSSS

admin: 就甘既, 其實單野唔洗去check 都知係假, procedure 錯晒, 一睇就知係吹水.

From 網上fact check 左既消息:
6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者
開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站,
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
其中7名傷者被警方要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈, 延遲醫治 3 個鐘.

admin 係度呼籲, 除非係一手料或者係媒體page 去fact check 左. otherwise, 你就中左對方消息戰既圈套.

同上次強姦果次一樣, 吹到超大, 濫用大家既關心, 將本來要譴責同關注既事被淡化, 例如冇開人名但又查到邊個case 近乎性侵既搜身. 721, 831 恐襲. 本身就係冇差別恐襲, 請記得當年 [南京大屠殺] 都係話有士兵僑裝市民. 所以日軍屠城.

之後就搏我地走出黎話大家集體炒車, 由於大家炒左車既關係, 人既心理係會自動連本來要譴責同關注既事一同刪除. 對方係玩弄緊你既心理

admin 會mon post, 會係前線收風, 大家唔洗copy and paste 投稿或者tg admin. 我地係volunteer, 冇 $0.5/message 收既. 唔好比對方利用, 去炸我地個投稿同telegram, 就算你出於關心, 我地會照當spam 去Block.

自行 FACT CHECK 係每個人既責任!!!!!

admin 知大家緊張, 請大家相信醫護人員有良心既. 有消息一定爆得大大鑊, 例如警總濫用救護車作的士撤走員工. 依個年代, 人人都有手機, 人人係記者, 總會有片出街既.

炒左車唔緊要, 我地一齊學習, 大家全力去share 同post fact check 左有片既野 , 唔好比人Spin 走, 要Stay focus, 有新料再重搥d 都仲得, 日後避免炒車.

admin 呼籲第一件事, 就係冷處理 4:00pm 記者會, 一係冇Information, 一係作故仔, 報導佢d 內容等於幫佢打消息戰. 唔通你期望佢會講人話嗎 ? NDH 單野, 一開始都話查冇此事, 最後有cctv 先不得不認, 所以又即刻整令一單野出黎spin 走你focus.

最後, 作故仔連自己都欺騙埋, 其實係一個精神病.

係手足嘅入嚟！！！

唔相信

只能確定有送入醫院 傷者情況 秘密扣留 毁屍滅跡 你資料無證實到